係支那問細頸瓶點洗都會俾人block

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

load咗一陣
笑死我

Cls國家

細頸瓶

睇完啲留言諗下先知咩事

咪即係帝制果陣所有人要避諱皇帝個名

又多個名

都係改發音類似名

蜂蜜嗰個回覆

喺品蔥睇到呢張圖笑到我噴水

我都load左陣

裏面有cap圖

得4個音，啲字撞到澎澎聲

奶共？

唔係叫吸精瓶咩

笑到我仆街

交俾小熊維尼